得罪講句 毛澤東黎到現代香港唔洗十分鐘就會俾警察當暴徒打撚死左

你仲話你唔係暴徒？

習仔第一個暗殺佢啦

五毛點睇毛澤東其實係暴徒

佢好似有超能力每一次暗殺都唔死

五毛:我睇唔到

習same

得罪講句，當年佢如果行快兩步早到武昌參加起義，可能一早戰死咗！

其實後期共產黨講人民民主專政都係為咗呃西方國家啫,事實上都仲係跟隨緊史太林路線.

你當佢係卡斯特羅咩,未有人陏佢啫.